{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 건축학개론펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせの中で基準人数に対する料金があり、追加人数がいる場合は追加料金が発生するという事項があります。 また、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金を支払う必要があります。 最大人数を超えるため、入室を拒否される場合は払い戻しが不可能であり、ペットは特定の業者を除いては入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動します。 予約時間の誤差により、重複予約が発生することがありますが、先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 そのため、予約の際には注意が必要です。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 出入り案内には予約特典、バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、ペット入室不可、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせの中で基準人数に対する料金があり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室を拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため、入室を拒否される場合があります。その場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは特定の業者を除いては入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "予約時間の誤差により、重複予約が発生することがありますが、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設には予約特典、バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 442
    }
}